呢個世界好似仲未有餅食完係唔痴牙

食幾塊就咬到牙出壓左層餅渣
用條利頂又好難先甩
次次都要用手指甲new走再食叔

到底幾時先有一隻牌子
又好食又唔會痴牙既餅出現呢

orez痴到仆街

妹下妹下一陣先咬咪唔會痴牙

你up咩春啊

老餅咪唔痴牙

波餅

唔痴牙痴身呢

肉餅